【施政後成交】大興花園2期劈足「1球」僅售450萬

2018年10月10日

【施政後成交】大興花園2期劈足「1球」僅售450萬

施政報告後屯門錄第一宗劈價。

祥益地產胡志偉表示，屯門大興花園2期錄減價成交，3座中層H室，實用面積419方呎，上月叫價550萬元放盤，早兩星期已經有買家還價470萬元，但當時業主觀望市場變化放棄，及後市場反應冷淡，直至今天施政報告公佈，即晚累減100萬至450萬元終沽出，呎價10,740元。

大興花園2期同面積單位高位成交，為9座高層H室，今年6月造價535萬元，呎價12,768元。是次造價重返年初水平。

屯門唔計

跌左成萬點 減少少都好正常

聽講大興好猛

真心唔明大興點解會貴過嘉湖